\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}


\title{Die Reliquie}
\begin{document}

\maketitle
\section{Die Gebeine}
Neben denen von Scraan sind die Gebeine von Shari zu finden. Der Tierkönig der Greifkatzen wurde beim Versuch Scraan aus der Gruft zu befreien eingeschlossen. Über die Jahre sind von Sharis Körper nur noch die golden schimmernden Knochen übrig. Doch sein Unsterblicher Geist haftet immer noch an ihnen. Während Scraan die Gruft bei ihrer Öffnung mitsamt seiner Gebeine verlässt, fehlt Shari die Kraft dazu.
\section{Die Reliquie}
Schatulle die In Zusammenarbeit von Olin, Derosch und Hagen erstellt wird. Hierfür wird Hagen in Meditation Zeichnungen der Schatulle anfertigen, nach denen Derosch und Olin Arbeiten. Derosch wird darauf bestehen das Olin Mitarbeitet (\- Zusammenhalt). Das Ergebnis ist ein mit Gold überzogenes Kästchen (30x15x10) mit praiosgefälligen Verziehrungen.\\
Eingeschlagen in weißem Tuch werden darin die Überreste von Shari platziert.
\section{Die Greifkatze}
Zauber:
\begin{itemize}
\item Sensibar
\item Exposami
\item Motoricus
\end{itemize}
Lehrmeister:
\begin{itemize}
\item Philosophie bis 17
\item Geschichtswissen bis 15
\item Tierkunde bis 15
\item Sagen/ Legenden bis 16
\item HK Seele bis 14
\item Lehren bis 14 
\end{itemize}
\section{Der Tod}
Sollte Hagen Sterben, wird Shari seine Seele aufnehmen. Damit reicht seine Kraft um sich einen neuen Körper zu formen.
\section{Die Wiederbelebung}
\end{document}